[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [409] 老任瘋狂派石支持手足8月5號齊罷工

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

#2

樓主辣殺

針左 BYE ALL

新手留名

睇住個仔又炒咗q

如果單純谷戰力 我本身有把534火刀 比緊教官用 仲洗唔洗整530水刀比佢
差得遠唔遠

換咗密糖 又復活了

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

又送1200石?ho fuck ho fuck

一個元氣旦炸死你

係咁派石,想穩定民心?

想手足8月5罷工

ho fuck ho fuck 即刻課金g持

8月5 就罷硬ga la

馬上gun
btw你做咩轉左做絲

馬上課198 金剛晶包

課左鳥

水技龍值唔值得四突?

圍返條數 你射波拎醫生紙 都係幾百蚊
呢幾日老任都送咗20抽比你
條數係返到當自己課咗金
利申:我真屍

寶寶我想死

318呢

d加蛋點解一定要reset曬
我想re幾粒都唔得
一次過好貴

我希望做被選中嘅細路
可以儲七幻石

7萬石

龍肥咁多女玩

想退錢棄驚鳥

我 NOE妹 肥婆 寶寶 呢區起晒朵

挽留

318 好似唔抵課, 想要龍精ja

198堅係抵

睇埋d石數,其實都ok la

多400石, 課月包龍精好過

我覺得幾正，多石過月包，仲要1金廁紙變幾張銀，仲要一堆素材(本身缺既話呢到都其實值唔少石)

318咪月包龍晶

淨出禮包先課算了
想死了
等928先抽野

以為你講緊3張廁紙個優惠包

呢個都買咗

係咪update jor 打腳有獎勵?

唔知第二彈仲有198包一粒晶

第二彈5*券+1200石

再買

咁我唯有含淚收咗佢啦

諗住買晒D平包包存到一周年抽抽就算

我唔抽了我唔抽了

用新水斧即刻過左寶龍鳥

千祈唔好呀，出超得啦屌

真 出超得憐下我非洲人

上次個張都未用等緊佢update個pool

寶寶又中

千祈唔好，仲難咗中新野

我仲有3張, 等緊佢update pool 啊, 幾時先update 啊

典解

應該差唔多啦下FA

3月包又抽唔到

唔係話快上濕仲難過咩
你咩陣

我個心願係成為歐抽熊

終於搞掂
真係好單純屈隻克乜野

活動送果隻淫賤修女用落好似C服過莉G 有破防有加攻

符點配 想抄了

之前仲以為系統會將盟友中new嘅消息出喺同盟度

銀卷有WHAT撚野用?

想開同萌房清活動 有無人入

超得幾時黎可憐下我呢D非洲人

點解快上濕會仲難?

禾屌,牙拖遲我半年挽
我風寶寶41,佢50
吾挽了,再見喇大家

又可以換+強

珍 淨幾十張

抗性高
之後break要上就上唔到
啲人係咁講

我有幾隻撚屌野想升

禾風寶都係卡緊

GUN

禾都係, 火角得慕慕, 尊, 二妹, 馬耳屎 可以點組?

希望佢跟GBF一樣 一周年比人超限定

尊, 二妹, 馬耳屎

克乜野

未上到50

主控尊?唔出慕慕?

MOMO要主控
同馬耳屎2揀1

控耳屎好D
慕慕變龍太耐,好阻住開技檔拍手,唔係咁易捉

282 7225 高級raid
同盟房小薯求幫解

-2

-3

反省下

BOBO今晚8點左右吉到4場真光

想問吓 之前話刷邊關主線打龍核快?

點解我唔抽都要反省

咩陣講黎研究下

新手問本身無水屬五星人，呢個pool都算抵抽嗎？

拖爺玩咗冇耐都過到

熊爺風寶都打到45先卡

三隻5星抽中一隻可以收手

巧

真水兩場
872-2490

認真女僕刀+花嫁龍呢個組合對打寶龍黎講幾強

收到即刻試下

超人棄

米串拉吊

原來真步係內田配 聲優真係CLS

吾洗做牙

無二姐,妹弓,火蘿莉,你教下我點打

我三隻都有加兩條60攻龍都過唔到 太手殘

尊尊 克乜野 慕慕 馬耳屎

大多條技能龍都未過到

卡咗28 無木木 黑乜野 有無攻略係咪升女僕入去加攻?

係, 利維坦係180上濕身
之前拆包條數唔記得左,
岩岩好計到第2次上唔到濕身, 所以鐵匠三妹當時係廢左

新post lm
上次望到________
好羨慕佢又高大又靚仔,每日出街就俾女圍
仲有個靚靚女朋友,手仔又好丁
名錶C樓咩都有
差少少轉基

又望到歐抽熊歐文名歐JJ張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

龍肥真係多高質玩家

火熊40lv 火斧434

慕慕同耳屎都要手控先得
俾AI控得返一半力

repost

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲

2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃

3. 44080790 29/30
失落的cd-rom by 小生又遲到
ps. 麻煩留名講id 我再accept
太多唔知咩人申請

4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻

5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師

6. 58357862 30/30
乞驚死全家 by 她說

7. 34971809 30/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛

8. 65841750 30/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師

9. 13052901 30/30
撕紙狗 by Rease

10. 85151842 ？/30
HongKonger香港人聯盟 by 偽睪人蛋大

11. 54473810 ?/30
連龍牆 by Gameboy仔

8，9盟失蹤ed
呼籲大家一人一信建議增加人數上限

係

知唔知2姐係邊個

可能佢講火40

火熊40lv都過到
寶寶應該有兩條60%攻龍?
434火斧vs530火槍?

禾唔急住過既,下個月獎勵提升到200LV先算

唉 出暗寶我等GG
得早見槍 八千袋

暗寶有邊個唔GG
隻雷GAY都係威得果少少時間,一無電就JAGA

大佬係咪主控尊B打

矛
有超得應該會換忍/光斧先

CLS 一換女僕就過到28

謝謝，抽咗幾千石都係三隻事旦一隻.....

個個大佬都打到40幾 我仲卡係41

今日買埋金紙上50環都過唔到火寶
卡44

佬佬

BOBO

最後一隻我用家on

無呀

今晚可以幫你搓搓

臭雞莉呢
克乜野滿hp點解會用背水
火紋張超越時空的友情又唔用

其實我無試打過 水寶50已經拎晒獎勵

咁慳返 有克乜野應該推到幾層

打到風49一個月7萬露喎

唔係得個幾粒星沙先每月reset 咩？

D角龍愈黎愈op 抽到先打唔想咁辛苦

啱
淨間出去買198龍石先

S巴 160lv有咩分別

比大佬拮完28上咗38

莉莉真係仲廢過4星女主 出技又慢

諗住用八千代有加10%攻嘛
轉左八千代？

有冇玩高達新驚

大你5100露 75000$$ 10000瑪納

睇落好辣殺

要抽8個parts

係
尋日打
水劍 早見 莉雞 克乜野
40利 45龍 100貞德 100摸gg

利申 唔是我account

5100露好吸引今晚研究下點打先

$$$$$$$

15分鐘準備

每個屬打到20就唔識打

搵大佬拮下

我準備好了 免費十連 安入手

求拮拮要準備D咩

$$$$$$$$ 抽齊人ALL 100龍

除褲

專業袋打
意密

TG ED

Pmed

有D抽都抽唔到WO 限定

尊 火LL 2姐任抽架喎

KY都搽左

搵G大佬代打 一星期上鑽

火得 尊 馬爾斯 世界第一

救禾

坐左幾耐

問過二家姐未

今日火寶寶打到上49

係窮啊
今次ALL中左D五星全部露黎

中

指公還好嗎

差一分鐘

幾好 健在

上到40

太神了吧 S大佬

2 3星我都中 華姐同布丁

我全都有 但45環

屌 十抽中安
係公豬歐把撚呀

點解我人氣投票中咗無碎片派

個個都打寶寶
得寶寶打唔到寶寶

出黎我同牙肥捉你手仔打

有法克, 基本上無野難啵

最愛bandai垃圾game

教練都玩

係咪好劣

點劣都沒可能超越new gundam breaker
個隻steam買黎送人一流

LV7好肥肥

又唔開LV

換隻龍睇下有冇好啲

單機驚定合作PVE 定PVP

今次銅章係咪刷團體初

公主送個隻角好打意

有無水隊攻略 有莉 蘭叔 女主 教官

好幻

每屬打到20卡左 可唔可以貼圖求配置

佢D動作好抵死兩隻手係到FING

LL

風火輪

用信卡有幾多LIMIT?

自制力

換龍都係冇好過

Un

有冇反省過

目前All單機
抽唔到武器=自虐
主角機成set送既幾好用

但屌你老母部主角機係條女改裝整完送俾佢
現實明明想搵到女送部素組俾人都難啦

OK我砌比你

尊用雷維翁卡
火紋劍用火紋符

No小妹

正呀一野禁落去FREE就出LOADING BAR

屌你老母SONET

抽左100抽都仲有見

等最後一日先保底

我一早抽中咗步未唔怕load bar

請問可以突爆兩條5星龍
應該換突邊2條
利維 木花 狗女 火龍 雷鷹同摩利

手痕 熄GAME 都係等最後一日保底

我上次抽矛依未都係手痕抽撚左100抽之後第2日FREE即中

咁呢100抽係表示誠意 有預感聽日就會中

好似有火斧/火法 木花>>>>>>60火攻
最近先回爐等大佬答

有火斧 有暗法但無忍

扑左

打到冇哂早見了

真光清毛有冇

心囝痛

想死

bye

點解可以抽成咁我20抽得1紫

利維 木花
克乜野用住45龍先 等抽到忍再突

gun

通常下個pool十抽會中返

抽果隻魔法少女都好似好正

中風機率大D

你都中左好多啦, 點解執著一兩次唔中

係你把口講出黎特別難聽

針 BYE ALL

知錯鳥, 求燃亮

中咗風

公主今次隻王咁大隻

冇?

412 1959

唔是4克唔sick play

我都係

克係用虛武定530

保底完今鋪好似可以儲石等泳朋

屌pccw上唔到網

我想瞓教

虛武 打真光

悶死左

FBI IS WATCHING YOU

平常用番530?

謝謝curry

FBI都驚仲好意思講愛佢

5甩

唔G邊個,場場開波都碌左唔知去邊

好似唔係我

我

睇核爆未

E巴碌係拉頭
但我見到你係周圍碌

唔係禾啊, 禾向前碌左1下ja

慣咗做刀

3克1刀會唔會快D?

夏實就會

連上季巨人都未睇

咁可能我太眼瞓睇錯咗 求燃亮
有一場我好似見到綠色上下左右咁碌

核爆得5集 5個鐘睇完

今日熊爺去左邊

現充

利維同其他60%有咩分別

100貞德

一樣唔敢打上去

平常 虛武534 都夠用啦, 星沙整其他武

Hell Help Pm

袋打

講jer DEL 驚 Bye Sbababababababa

普攻最勁既龍 打兩下滑動一下
水屬最勁 龍技濕身
新水技傷龍都未必取代到佢

打寶龍50 v534都夠

裝返未

41難打到

一諗起要1212了耳屎就唔想打風寶
後半應該有超得掛

打多幾場 等爆擊

放棄

五十抽五星都冇一隻仲要連續幾個pool都係咁 點玩呀

可能下個10抽五隻五星呢

即抽

嘩正

識食

裝返

買咗張光輝霸主

非洲人真係唔好聽班歐洲魔鬼講野

唔識睇日文 有無名？

好多llc

冇

報左fbi 一路好走

無咗EX 係屋企都無野做

求fc 未放工

個post會得番10個人都冇
咁做好咩

睇唔明

助人揀克乜野 助人技用完人物消失前可以放加攻圈

即係開FD法克技開完即儲可以儲到爆發開BUFF

頭先試咗 放到一次 睇下再整唔整到先

殘體字真係好難明

打寶龍 女主拜拜

過到了
好在熊yeah online

要1.0速先按到 可能我手殘

全巴慣用手係左手？

玩電話係

即係平常用手係右手?
左右亙搏

左手剩係識打丁

圖

我用左手但係個ui都無改 原生順手d

其實克乜野用v534

除左打真光會唔會差好差

會

克乜野buff zone唔知食唔食到符buff time
當佢食到25%攻, 12秒
早見20%攻, 21.75秒
克乜野招技唔知你電到幾多

Ho ball

女主萬歲

仲有未計克乜野1技施展動作再加一下FS時間
水早見支援個buff動作快完成好多

試咗用克乜野應該打少一套普攻

真火門檻係咪一定要真火護符

依嫁有2038血

同埋要50環

武器要用虛空武

專業分析

又係魚生扯唔起

冇打面
好驚

鯛魚好食

抽對波同腳 唔通莉莉咁廢你就唔要佢咩

你變左質

唔食生野

碗湯

我不嬲都中意光斧 但係抽唔到

抽唔到

冇叫鰻魚

等超得算
呢兩個POOL抽咗太多 之前明明話留到一周年先抽

抽左4千溫
介手等928

支持

收島風
那個男人將會以一萬dps超越一克降臨週年池

原來早見仲勁過個兩隻泳裝

下次龍胖一周年 一定唔會出男人

早見/拉姆 呢兩隻

5星男豬
龍化綁定真耶

其實典解水斧會用冰晶少女test

綁木木

因為佢想模擬打真火系dps

如果利維同水技傷龍都係0突 應該突邊隻？

早見=利維
其他=技傷

唔突住

男水劍都係技傷?

流卡

新龍唔係莉莉專用龍咩

唔係

只要技能傷害唔係柒到仆街都係技傷龍

點解火寶寶咁難打

會過期個張卷用黎抽左 中左

有一招技係傷害技都已經要谷技傷

如果水斧用豪華盛宴可能追/超越到早見

終於過了

扑得

唔係寶石日出loop2技好d咩

唔用冰晶雞卡入真火
有機會死 need fc

用三妹好定用爛叔好

真水冇人打 好似係
打都是用冰雞啦
如果打寶龍就一定用到斧卡+豪華

打咩先

寶寶

新定舊斧卡？

就係有人沒冰雞
依度都有例子

火寶寶係垃圾

未改版之前都打得過

15%防or血 唔用真火符
要2642hp 咁講早見自己都頂唔順啦

Peter_Pan:

中
但我斧都冇

卡25

原本我想話岩抗過早見入去打
點知抗暈黎

多謝cy

想請問新出水斧勁唔勁
值唔值得升

咁耐仲有我扑

今日帝國特別易出歌聲 快d刷

Ja ga 睇唔到

有無100毛帝國

咁客觀地講
唔用冰晶用豪華/其他符dps有機會迫近/超越早見

兩場日箱連出兩張 應該有bug

琴日有個表計60%抗濕就超過左
依家佢又改返做唔計濕 所以低過早見
唔關卡事

bam

唔鐘意S大大咁9c

琴日用佢 係咁放技之個一技打到啪啪聲

呢套H漫CLS

冇2倍刷乜鬼100毛帝超

分享喜悅
同埋我有付出體力時間去auto
我應得嫁

咸蛋真係好好食

一周龍唔知真龍會唔會都有兩倍

又中.gun

巧京佢係打算改高咗掉落量就唔再出2倍
成個7月+8月頭都冇再出過

11個同盟都好似滿咗 所以我開咗一個
同盟名稱：革命軍
同盟ID：1903 5907

不嬲都好耐先出一次

推

克克克克
231 9298

呢度係咪已經個個都入曬同盟？

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲
2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃
3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到
4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻
5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師
6. 58357862 30/30
乞驚死全家 by 她說
7. 34971809 30/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛
8. 65841750 30/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師
9. 13052901 30/30
撕紙狗 by Rease
10. 85151842 30/30
HongKonger香港人聯盟 by 偽睪人蛋大
11. 54473810 30/30
連龍牆 by Gameboy仔
12. 1903 5907 ?/30
革命軍 by 墨痕乾

呼籲大家一人一信建議增加人數上限

無角咪用住先 40環無死既

咁都好d

新水劍勁定水斧勁？

召喚bobo

唔知 兩隻都無

自已睇DPS

無人打?

利維水劍
七層一技打差不多三幻

牙肥又有

歡迎仲未有同盟嘅加入

唔是講緊男水劍咩

我打得4場鳥

夠唔夠人

應該有人入掛

Sor 禾個心變左玻璃好易碎

5546903 克克克克 4場

wrong

巧似唔夠力

唔係V534,仲要用奈亞子,邊個黎架

0020770

真光有冇2場清毛

有無教官符

無升

冇水升

正常？

有冇3場克克克克

Gun

HELL MODE

Hell mode

3場克克克克
001-0470

得2層BUFF

唔好亂放

-1

夜啲先打啦

街?

685-3987 -1

2場

又曬

2277147 真水

街場打到就快痴線

牙肥又carry

我叫新手求carry

新手：我地三個

318 1319

我真新手

聽日照舊8點吉4下

要有毛淨先打到

禾同bobo既私會場黎

S巴冇講錯

姐係叫禾嚟zip位

三姊妹場

就3突真光了

我都係回毛毛打,160甩了

又要被拋下鳥

成日dump低禾地

禾留定8毛毛食體包

你地幾多

就2突

點解D人會將個陣放到老鍊咁遠

5日前同牙肥係starfuck練習

5日後 牙肥3突了

禾決定週箱開返火 水光太易打

火要搵場都唔易

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲
2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃
3. 44080790 29/30
失落的cd-rom by 小生又遲到
ps. 麻煩留名講id/改id加lihkg 我再accept
太多唔知咩人申請 入黎可以改番
4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻
5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師
6. 58357862 30/30
乞驚死全家 by 她說
7. 34971809 30/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛
8. 65841750 30/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師
9. 13052901 30/30
撕紙狗 by Rease
10. 85151842 30/30
HongKonger香港人聯盟 by 偽睪人蛋大
11. 54473810 30/30
連龍牆 by Gameboy仔
12. 1903 5907 ?/30
革命軍 by 墨痕乾

呼籲大家一人一信建議增加人數上限

禾

想知邊隻係奈亞子

我攬牙肥大腿開炸

50龍

好樣衰個條瞓係到嘅龍
50% 攻龍

岩岩個期棄咗 暗建都無

其實尋日有同你地過完一場架

我仲以為係ke3版隻ll有出龍

另外3個帶教官應該帶到...
頭先爭好多輸出,BK都BK唔到

Li

琴日牙肥係到有兩忍
我得垃圾摸J

抵

知錯

雨露完條OD條仲有半行,一定BK唔切,爭好多

太易玩了

屌牙打挑戰任冇晒藥藥
死咗條龍 因為單挑冇得挖

幫我過一過三星了結咗佢我可以打番風龍

我是0

叫S大大

優衣成日都比人NTR

你冇死喎 你carry禾地喎

呢排補物語系列
細個覺得好撚悶
但而加補返又幾好睇查實

係好正 余接好好丁

好多套
可以慢慢睇

想刷牙了

今季新番有邊套好睇？

炎炎?

朋友們都很支持UE的
一定是有什麼誤會

一次過食三包繽紛樂好定慢慢品嘗

一次過食 聽日再買

粉紅切開都是黑色

開未

一次過抽30000石定慢慢抽

沒忍龍都係次等公民

抽到有

手指仔好攰

一包室溫
一包雪櫃
一包冰格

食咗包 太甜
明日再戰

ue上代無對手 今代好多ll 男豬又llc

我成功5屬都做曬二等公民

放冰格口感似食雪鳩

有無克克克克一齊練下真光
PS: 我係二等公民

期待同志9月好好努力重課一筆挽回地位

次次運動員明明諗住買個芝孖就算 睇睇下有買咗餐

餐又點

唉 好彩抽中咗幾隻忍

唉 點好意思呀

做開狗 唔慣做人

食咗好多熱氣野 菊花難受

狗要沒克
你做唔做到先

炸骴

我名種狗

佢好快就拎暗弓出嚟

富教練隻狗

想j

想問下11點零有冇好多場真光

有克有忍=人
有克沒忍=次等公民
沒克有忍=純種狗
沒克沒忍=雜種狗

3307141三場

男神聽日水關會否carry我

有單眼冇熊爺
有妹弓冇花

薯條加4件雞翼 買完先醒起個菊花今朝開始痛

1683020

禾隊水水巧廢想被咖哩

幾時帶我大埔掃街

沒
我得水短克 死得

我都好廢

有 20場好無

我冇

是咪用434好過530

廿場未必有 e bar11點幾再打？

有冇3忍克帶我大暗弓

邊隻
短用咩都死

你水屬老婆

所以咪死嘍
隻野仲會同暗克撞位

廿場計計下好似真係得

你話事打幾多場

姐係99毛姐

Hell好難唔純色 好易釘

今日出完糧有14場
但唔想dum低寶寶

未啪呀嘛

打唔到寶龍
迫我練多隻

想問下2 技既階段1 同階段2 係點樣發動？
幾時計階段1 幾時計2?

再打咪得

你唔是升左莉雞咩
劍槍法法

啪啪啪啪啪晒佢

沖涼之後先
太眼訓要沖涼

我要1130

用唔到老婆打人生有咩意義

跟十場

大埔好似得雞比同豆腐花

但有莉雞唔係可以劍法槍短咩

水隊得一條60又冇技龍得2萬零戰

搵日帶禾食

我都係得兩萬零

我要雙老婆唔要單老婆

一齊等男神carry ok?

Ok

大元邨腸粉
大埔廣場即整餅仔餅

用新法都唔想用莉雞 好似係

49環咗雞

大元邨街市？

50莉

新法dps表好似低早見小小

隻法buff唔到隊友個總傷都高過莉雞

法EX迫著用沒計

係 果間巧味喎

全巴幾時帶隊

一早升咗冇計所以要等你咖哩

有無10場4克

1130佬開20場

G大佬打頭十場
跟住禾接後十場

真光2場
835-4700

ok 抽左隻水劍
可以一戰

等份工穩定咗就出山 大埔有間網吧雞脾麵好正

大埔真係幾多野 但係我好多都無試過

又可以同男神打機櫞

3盟係唔係有位
岩岩申請左

Bobo又唔洗做咩

對唔住係咁死

寶寶今日比咗幾多個人屌

覺得對唔住就9月抽條忍龍返黎

正撚到.....

無腳指架wo

我渣冇開聲玩就唔識玩
本身已經柒唔開聲仲柒

第一次無直電克忍是咪痴線架

今個月減左十磅

抽到未

9月allin

依家明點解克民要分等級未?

我係二等公民 不過我有大佬

有你地咪得

我係二等公民 不過我有姊妹

有你地curry咪得

腦補

台妹真係太撚正 要問下拖爺去邊度叫茶飲先得

我愛台妹

但睇ig成個人都好假咁

姐係幾多

就由2變返1

有冇真光?

你見我成屋公仔就知我中意屌假人

可唔可以帶我過真光三冠

個黑蕉粉都還可以 但係味精好重

求curry真光三冠
得摸你gg

081 7367

仲有無真光

咩黎

m記新粉

方假

想今日2突,有矛機會

見你打得咁勤力以為你一早二突咗

=.=
次次都係跟得你地2場4場
D20連,50連GUN唔到

我係一開頭先幾十連 之後清晒毛都收斂番啦

所以咪同你爭2突

1130唔是20場咩

FF14解主線解到唔係好想玩

有位就GUN

Full左你打 我唔回毛住 你開咪一定有位

睇下有幾多人打先

求 curry真光3星

兩場真光/真水100%

是

我地個同盟 革命軍 暫時有3個人

拖哥在不在

想知究竟新角招活力假期係做緊咩
新手好多唔識
跪求ching 解答

要人補位TG震我

拖神

20場有沒有缺人

Ready

用莉莉打火寶BK唔切 係咪用返主控教官好D

5星果隻定送果隻 送果隻好似普通

隨時可以開多團跪求s巴幫拖

第一次係階段0, +15%攻15秒
第二次係階段1, +15%攻15秒 +10%爆15秒
第三次用階段2, +15%攻15秒, 30%以下傷害盾
之後再用呢招技又會去返階段0

主控國王水劍

唔打 睇緊涼宮春日

得送個隻渣

三妹用落好似好撚廢....

你都唔駛訓架唔 陪禾地玩下啦

團體戰要紫色石頭先打得
紫色石頭係青蛙個關可以打
仲之就一直打團體打到3個章都滿/ 盡量多拎獎勵
記得帶佢暫時俾你嘅角色入場 要儲滿好感完結活動先會屬於你

短是原罪

屌

睇錯佢問活動點打

抱我一場3星唷

橙呀

Timing有d差

係咪有10場

F5f5

係咪要整返把530比莉莉 用緊434

要

等龍胖日出隻妹弓級數既短

534不虧

寶寶開唔開

依家有幾多個?

佬開啦

跟

要爭櫈仔

4323515 20場

送果隻水法勁過送雞莉

無

4323516

真係?

係窮呀

整咗把530水短 本來諗住比克乜野 唔中跟住先棄驚

係，起碼打寶龍有用啲

得40環

好睇哦

冇克乜用50環免費水法都唔會用lily

真風街場死咗2次

咁整唔整530巧

唔用臭g都過到火50㗎

以前冇睇過 netflix有

識d野

小說仲好睇

而家睇返 D畫面應該差少少 當年算高汁

唔差喎

當年真係好紅

唔該哂ching

話晒京阿尼 成名作

咁我想問埋點解打union boss 用第一招技
隻boss 唔會中濕身

以前聽到識唱

想聽你唱

屌 隻淫底修女招技減防 二技加攻屈撚到

我大莉莉3招技射哂落去乜都死

我得兩招

啱啱睇緊呢集

都唔該ching

寶龍

如果我有露 一定升修女
莉莉 拜

洗唔洗塞隻刀傷女刀落去 用緊莉 蘭叔 水槍 教官打唔嬴25LV

場場都2甩

終於可以停手

兩隻都想要

咩係2 甩

佢招2技印象中要成7千幾SP
寶龍測試過, 用莉莉剩3X秒, 用佢頂盡剩1X秒

火點解難打咁多

真龍g

又係你

我岩先試左
我發現用1技都會 +15%攻15秒

準備突第三隻愛神

火寶少血D架喎

風都叫做過到40 火卡緊25

個BOX有咩

是咪講緊raid boss
Boss有抗性 每中一次狀態boss會提高抗性
抗性高於你招技既濕身率就100%上唔到

風41開始就見真章, 火未有法克前, 入隻家康已經可以直上50

莉 早見 三妹 爛叔 教官

姐係刀傷

拎刀EX, 刀傷都係次要, 用夏實都得

好想要忍龍

教官係新定舊

40lv

舊

唔用莉啦，有冇水劍？用免費水法，水主，水劍，克乜

有冇真光埸

無水劍 無克乜 試下上面個陣先

1技加攻係因為其中一個被動技
1技ready時加攻10秒 發動後15內唔會再發動

其實劍職1212姐係咩

入莉莉冇咩問題 尤其打40前 始終有個爆發係度 早見 莉莉 免費法都可以入
問題可能係武器 同埋可能要控隻人去打OD

打活動隻boss 開利維坦招技 隻boss跳起避撚哂

一下普攻 一下儲氣

呢隻遊戲唔岩手殘玩

咁出莉，水刀蘭主控，早見，免費水法

手殘可以2下普攻1下儲氣 易好多

升咗教官EX就過到

刀點樣可以打得快爆B

刀就要鳩A+放技 爆OD唔係刀既工作 A滿5下+爆發可以 又或者爆碌爆碌 但會冇咩傷害 最好唔好A2下轉爆發咁傻西瓜

點睇自己招技既濕身率

升咗好多隻 得返10幾萬露

射2萬5俾免費法不虧 呢D破防角到時打RAID又會用番 尤其係1技破防而唔係2技

留名 順便曬下50環蘭叔

等人解包,
己知利維坦係180, 鐵匠既三妹係100

唔是20啦咩

HELL梗係等人CURRY架啦

20 100% 謝carry 假畢了

謝carry

大佬仲洗唔洗十場真光

咁快,我先203/480....
頭先20場有17場得2甩

有場5甩

我打左 47粒 應該歐過你小小

咁快假畢

我差125甩假畢

最愛龍胖既証明

真光好多手足carry 應該輕鬆真畢

唔知點解有時 第一下一技唔計一層
只要個round唔計 break個陣就岩岩好3層打到10幾幻

就快矛了
你地個個都極速拋離禾

抽到條龍d戰貨係咪可以繼續抽 定係留黎有其他用

都唔理咁多 贏咗就算啦

至少要2個月先假畢到

抽 一直抽 抽到乾先重置

我唔買雙倍 是咪好消息

不過珍光已經係我最勤力果條,平日新珍龍一開,我頭一個禮拜大概得50甩
依家計埋建已經就250

頭先我地係咪無輸過?定輸左一場?

100%

有佬佬點會輸

有機會出5星符 最好抽哂5張符先好重置

我最擅長猛虎落地勢訓左好多場wo

次次留體包都要較鬧鐘

越得意嘅角色越廢 就好似三妹

克乜嘢唔得意咩

老人家嚟

如果出限超必要我係克乜嘢短同妹弓揀一個真係會頭都痛埋

克短有Q用

克乜野抽既機會少過妹弓

梗係克乜野 存齊一套做戰隊 好似白貓咁

我有530短短比佢

聽日拎隻克短打hell先

咁又一day

感覺PART2應該有泳裝早見

..就追過禾鳥

D毛毛就用曬了,要用石石回禾會心痛,之後應該會慢落黎

裸體早見都冇用
非洲人已經唔想抽野了

到泳裝肥腳

祝你一抽中

班狗又發癲

究極究竟點打先打到兩次 隻boss咁快死

應該係早見同四星火奶泳裝 跟住送多一隻免費流卡 完成呢個回合

睇完核爆後知道有現實人物果時
支那同蘇共真係愈來愈似
一直乜都唔想比人知 鎖國
唔可以反抗上面

係體制嘅問題
係冇得解決

你睇大陸成日有工廠爆炸都話無野就知
遲下真係好似切耳咁樣真係都唔出奇 跟住話無害
然後領導全部去晒美英 留低嘅都係一份心意

近排其實俄羅斯重癡線過香港
一次過dq晒所有反對派議員
之後唔知係佢條街大 定 少人遊行啦 我睇片d人企好疏
但係拉左成600條友

留一週年
睇下有冇超必補算啦
非洲到唔敢抽了

骨子裡都係共產黨嘅血

肥腳真係好吸引就真嘅...

想抱住光苦隻腳當枕頭

肥腳係光奶喎

有冇克克克克3場

永遠想要既有一半都非到仆街

姐姐單眼妹妹弓光斧

唔抽了唔抽了

見到近排大陸 電影電視劇全部比人換晒做外國劇集就覺得驚

愛國*

早見成日痴埋嚟

可愛的中國？

我好早前已經領悟左呢個道理
好彩二姐果次有忍住無追
唔係克乜野就抽唔到了

大陸人無得救 見錢開眼 比人洗晒腦 就算核爆 領導話OK就OK

有套叫唔知咩的周恩來

大陸咁多年黎都係帝制 唔同香港比人殖民過

歡迎

現有盟:
1. 大佬團all reserved
我迷失在這場救妹遊戲
2. 33458837 30/30
歐皇俱樂部 by 成風一野閃
3. 44080790 30/30
失落的cd-rom by 小生又遲到
4. 61782941 30/30
PrayforHK by 夜櫻
5. 74149412 30/30
Lihkg by pokemon大師
6. 58357862 30/30
乞驚死全家 by 她說
7. 34971809 30/30
失落的肥胖 by 佳口柚洛
8. 65841750 30/30
龍絆扮工室 by 連登冷氣軍師
9. 13052901 30/30
撕紙狗 by Rease
10. 85151842 30/30
HongKonger香港人聯盟 by 偽睪人蛋大
11. 54473810 30/30
連龍牆 by Gameboy仔
12. 1903 5907 ?/30
革命軍 by 墨痕乾

呼籲大家一人一信建議增加人數上限

屌 咁撚肥 睇到都嬲
要大大力啪爆佢

無腳趾 0分

又好似大部分都冇腳趾

E巴好咸濕

LLC

唔錯

𥚃folder好似都有啲有腳趾

有幾多存貨

唔多 全部同一個人

4星覺醒做5星果d會唔會廢過一抽返黎就5星既寵？？

有時會

又撚狗

搞中國已成美國國策 就算民主黨上場都會繼續搞

終於合到530

跌到失禁 3毛份糧拎去救市啦

技傷龍使唔使升親密?

唔怕核突入唔到房可以唔升

睇邊隻 某d5星都廢過3星
大體上岩既 但有武器同龍廢極有限

我見到條片四克忍，四十幾秒就一場真光

牙牙牙

花嫁龍係咪弗雷呀？

革命軍現時4/30，仲有冇人未入同盟？

YES
加快儲技

你有無突滿？我果隻得55lv

冇呀, 但入隻弓就可以令女僕刀每15秒剛剛好上到2層BUFF

想勝

試下先

好撚勁隻花嫁龍同女僕刀

變左同打火龍差唔多

莉莉廢過2隻3星

起碼有20幾個申請左LIHKG個團但係冇位

啱啱申請咗

試完 效益冇想像中咁大 滿突唔知會唔會顯注d
應該只係第2套普攻唔使斬最尾果刀就開得1技
但唔用呢條龍
平時斬最尾果刀轉出去途中已經可以狂按開1技
用呢條龍少60%攻

冇左熊爺推post, 個post推得好慢

熊爺去哪兒

有冇兩場ching momo

有

momo?

Hair ok?

Want gun 1q

我風得隻熊
用熊過唔到但用佢反而過到

想問4星火奶 薇兒謝拉 值唔值得5星

995 2027 真光2場ching momo

彈咗

495 0613

唔用呢條龍都做到15秒2層

你用45龍把啦
爆炸完你條龍廢架

想拎黎打真風都可以5星既

要比意見點樣分配要知你目標係咩 同資源有幾多

要點捽？
就咁a我試極都係差最後一刀先開到

手上得返2萬5覺醒之露 岩岩好夠覺醒
想升齊一隊完整火隊先

罷佢老母

打成成半鐘0dam龍

105 3171

三星..

會唔夠血換咗

45% atk 暗龍都冇?

第一次全套最尾果刀斬中之後碌

裝流卡符?

點解要執著升一隊完整火隊隻驚最高難度關卡係真龍 應該每屬一隻角就夠

其餘你每屬可以auto到帝國超級 打到建築活動既高級就得啦

要做大腿carry巴打 打活動hell關先要升爆一隊

加蛋又慳住唔食 場場搵人帶咩

sor noe 妹

無打加蛋場 食晒喇 得十

105 3171 真光-1

無人要出番去做野
係廁所

散會

呢條你賣晒

ok

試到了，最尾一刀出完即碌可以0200-0145呢段開到兩次，但0145-0130又係fail

請留意晚上8時姊妹專場

岩岩先睇到 仲有無

驚用完佢唔夠血
一直用緊琉卡

但啱先自己試咗 45 龍入
入場個下無死 係咪即係夠？

不如直接講你幾血 條龍突爆未

冇帶斧槍入場唔死就即係夠

我岩岩睇先見隻控血龍30%血以上先有50%攻

一係配星沙530
唔係我寧願見到老夫克
頭分半鐘0攻擊加成

d老屎忽惡到
我都係出番去先

以事論事姐, 條奈乜龍真係唔岩打真龍

開60lv再研究

老夫is watching you

問問問

唔怪得尋日感覺火力差咁
唔記得左奈亞子核爆完無倍
即係打少隻

S巴先做到, 我地凡人係做唔到ga

好撚驚佢再上60
再開姐係又準備出幾隻打面神角迫你抽爆佢

真 成班小圈子curry下新人都唔得

佬串到
我個心囝

專重隊牙

佢食左幾次飯見到成班龍絆友毒毒係會串左

我以為琴日你知先屌
我都係岩岩睇下先知

如果打火屬應該用弗蕾亞都冇乜所謂
水屬應該都係攻龍好d
其他屬就要研究下

咩係星沙530, 正常5星個把?
我係用緊正常534呀,

其實個把有補血, 補完應該夠30%吧

又屈咁我潛水啦

挽留 你走左冇男神J

我知我廢

我不能忘記佬

Ching好似冇講過你

我咪入面個隻貓

媽我好亂 點解個名又唔同左

用琉卡符 534補完又真係夠喎

做唔到534高配
帶張回血符都好過0

所以我明明啱先打, 一技都仲係有24-3x '000攻

其實咁計落
你用虛空武534 45龍仲勁

上面個豆奶xxx 都係你黎？

我就係懶整, 又唔想晒料, 加無錢

剩係想拎個稱 用45龍/老夫 v534維維維 有無機會過到

用奶加攻比我地

邊隻係老夫?

無男人奶 仲有咩角色可以扮忙

其實我有暗法唷

30％血攻龍

克乜野用V534+真光符+歌聲, 要有幾多血先夠頂?

2317

咁用維45 應該都輕鬆

虛空武多30%真光傷
有7%防 用45龍琉卡符2165 一定唔會死
用奈亞子多5%攻但限血要綁星沙534

有隻咁嘅暗龍架咩

我2283未死過

唔係就咁睇版面
撳入去詳細個數

咁我應該用番奈亞都得啦, 星沙534ing

咁複雜既依家

我係solo入去爆唔死就當OK, 唔識睇數,

珍？

但好明顯你唔係場場回得到3成血
有時直電完odbar都打唔到一半

今晚試 應該break到

2296最少都淨2血

唔洗急 等你地刷晒先 我諗住留一隻紀念姐

轉頭試一試, 計計數先我,
不過如果你話用45龍穩啲都唔係問題
呀...我仲有隻突1嘅忍, 不過用完真係唔夠血應該會

城女人準備送10抽

我都未夠2300, 入場2技先爆完仲有300~血, 好似係

你有534可以繼續奈亞子唔使轉45龍
最大問題係你唔係用虛空武
V534 45龍 琉卡 第一次1技13xxx
534 50龍 琉卡 第一次1技9xxx
用50龍你可以2技等核爆 補完血再開1技 電到11xxx
但會你儲技慢咗跟唔到隊友
仲未計你之後所有普攻技能都比V534 45龍少20-23%傷害

1001唔開post